(LIVE)加拿大移民部長就香港移民講話

有無文字轉述？